\begin{myenumerate}
\item Construire un triangle $ABC$ tel que $AC$ mesure 8,5~cm,
 l'angle $\widehat{CAB}$ mesure 40\degres\ et l'angle $\widehat{ACB}$ mesure 45\degres.
\item Construis le cercle circonscrit à ce triangle. On appelle $O$
 son centre.
\item Trace les angles $\widehat{BOC}$ et $\widehat{BOA}$ puis
 mesure les.
\end{myenumerate}